有冇巴絲係台中

夜晚一齊去玩 有意留tg

X cude

巴打有冇話幾時去

去完翻埋hk

好唔好玩？

還好 幾多正妹 你自己一個去 巴？

係 一個人去有啲怯

一個去係有d on9

反而覺得呢間啲女唔太掂

Rave 囉

Muse

想要絲打咪講囉